大家有冇見過隻蚊係綠色？

大家有冇見過蚊係綠色？係新品種定係常見？
真心求教

Hulk都係綠色

有隻蚊好似叫草蚊 唔吸血
但好似隻綠再淺色啲

我影得唔明顯
但草蚊係好定壞？ 因為成日有隻蚊係到針我 所以一見有蚊就好衝動咁打死左

見過粉紅色蜻蜓 好靚

光合作用

食植物汁液架咋 唔吸血
雌性蚊先會吸血

姐係平時出現既都係雌性？ 我間房起碼，4 5隻左右 姐話雄性通常都會係綠色？